[要人] Melbourne聽晚集會 99%俾中国人踩場(有相為證)

聽晚見呀 班仆街實嚟搞搞陣
上次6.16集會堆滿幾百人悼念義士
我今次要見到再多啲人同我出嚟

我諗唔到 我咩都唔知 我淨係想聽日多啲人

推

有冇人會去呀

啲大陸閪真係好撚賤，又要阻住人哋爭取民主自由

報定警

點解佢地咁愛國又出國

call當地記者

佢哋出咗國都只會入翻牆睇新聞

希望主辦單位安排定

聽晚Sydney 6點係Martin Place amphitheatre 都有集會呀！！Sydney人一定要黎！聽晚見

出咗國又想搵返民族自尊打飛機，啲大陸人有被害妄想去到邊度都覺得人哋害佢，又玻璃心

sydney 818都有啊！！響應返民陣

Push